[攞共識] 拆鐵係咪正式宣佈收皮?

非帶風向，但想知大家點睇，求大能連登仔解答

1 裝修方面就已經有共識：黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯 。但事實係而家裝修停咗但裝飾係冇發生過，諗住點

2 拆鐵大家點睇，呢幾日夜晚都快閃唔到，一來人唔多，二來各區都重狗，咁打算點

3 最後一個問題，之後做咩好？上個禮拜六區開花開完槍，又用埋緊急法十八區快閃，大家講到好似好兇狠，但而家又收曬皮，個死人日程表來來去去都係唱歌和你shop放映會，咁當然冇人推日程表啦，因為根本冇行動

大家點睇

要攞共識啊

下一步行動係咩？ 有冇人答到

EmptyR鑲緊鋼板啦

下一步大合唱

Cant agger more
大家都好鐘意休息等運到等法案
打哂飛機咁

現在已經有平證實係黑警做，任佢地繼續玩落去。大家繼續做好國際文宣就得

危機四伏，抓緊時間做：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

星期二（10月8日）早上，港鐵就宣布提前在晚上八點停駛，點解政府未卜先知出現動亂？其實政府有心製造一個長期嘅亂局，然後用緊急法立更多惡法，其中最近葉國謙就話要準備封網，呢樣嘢可以對香港抗爭造成極嚴重打擊。

斷網可毒啞香港人，新疆前車可鑑
斷網真係落實嘅話，最惡劣係好似新疆咁徹底斷網，只有政府部門先可以上網，徹底封網的話，大家不但難以互通抗爭消息，而且香港訊息難以傳到海外，香港人也難以接收海外消息。西方人對香港嘅了解，只能經過政府嘅官方說法，或極少數流出嘅真相。新疆早在2009年封網，同時限制境外人士到新疆旅遊，斷絕新疆對外聯繫，結果近年就出現新疆集中營。呢方面大家一定要警惕！

大家不能掉以輕心
或者有人認為政府會顧及香港嘅國際環境唔會輕易斷網，但現在中共已經失去理性，當中央黔驢技窮，損害香港利益而徹底封網並非不可。就好似半年前大家都唸唔到香港已經失去遊行以及戴口罩嘅自由。

本文為節錄，全文請到此瀏覽：

（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

收皮啦，仲唱

唔好以為美國可以救世界

有黑警裝修做乜要手足去冒險？
而家日日宵禁政府帶頭搞亂香港，手足可以唔洗咁辛苦先

到七婆話蒙面法好work我好叻叻個晚，應該又會大地震ga la

我唔知點解突然諗起撞人撐警個班的士佬 同 紅van

咁所以依家應該休養生息？ 唔係質疑，純粹真係問吓

你......

push

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

收一收先
而家政府將拆鐵懶晒落我地到
再係遊行停地鐵咪再幫佢裝修

週末有和理shop

想人帶口罩 自己做多一步

黨鐵八點全線封站後一定重狗

其實如果拆鐵真係我地做，咁又點，有咩問題？

日日都有啦屌

近一個星期從淺黃同事，朋友口中都係話拆鐵唔會對政府或狗有好大負面影響，反而令部份中間派偏向支持政府。

琴日已經講緊

又吹風

M T R FALLING DOWNFALLING DOWNFALLING DOWNM T R FALLING DOWNFALLING DOWNMY FRIEND CARRIE ~

港鐵扮受破壞，軟性宵禁，香港經濟都唔振得耐
唔出去政府都會自然收皮

不嬲都唔係要搞政府，拆鐵係報復，哩個好明顯

僵屍account

咪撚理啲低能仔

EmptyR

砌番好連儂牆先啦....
好多都比對家文宣入侵晒
Eg.沙火

對準番五大訴求，拆鐵留番比警察做

日日捕捉裝修工人開工既英姿

平冇活動咪文宣，有活動聚到人喺安全情況咪拆囉
be water，唔係咁死嘅

紅裝飾肯定未有共識
之前個post有人反問為何不紅黑裝修
有很多正評
針對中資國企係有好多支持

畫面唔只係香港人睇到
全世界都睇到
林奠可以捉住呢點有排講
香港仲有好多淺黃/中立
唔好忘記香港人好鍾意返工

唔需要共識
共識只會令班狗有預備隨時伏擊

我覺得勇武自己有共識幾時突擊

Push

唔通永遠都8pm 收車咩

正皮係收定唔收

你咪玩喇，政府自己搞宵禁，自己封鐵，姐係佢計咗冇影響，吓吓都咁被動睇對家做乜係咪傻架，係要我哋主動諗做咩，等對家反應唔切呀嘛

實際上裝飾少之有少，多數都係裝修。

兄弟爬山，有兄弟想裝修，唔建議但亦都唔反對
搞文宣同煲大最近美國送既子單都好work
再唔係就逼多D企業支持中國，新子彈又誕生
意識形態戰爭係好多元化

遍地喪屍添啦香港直頭，成個政總咪喪屍大本營囉

而家最應該做既係獅鳥休班警

er.... er..... um.... er.... er.....

唔係收皮, 係休息, 佢無可能日日都多區重狗
記住 敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

搞左連儂先
唔洗咁擔心無人出

好 呢個納入考慮

侵侵話想見大遊行
要吹和理非大雞

我覺得反而呢幾日文宣同放映會好緊要但冇人搞
有一段時間冇搞其實好多同路人需要update+凝聚

而家黑警幫手做一大工程
咁我地梗餵食閘大大
重點係要政府及旗下機構成本上升, 利潤下趺, 攬炒!!

五大訴求係個訴求，依家問你有咩行動，答非所問，做智商測試啦

推

popo會幫手拆架喇

［文宣同我入黎］場火殺到去足球界

我就係想大家brainstorm有咩活動，依家大家都收晒皮，都唔知大家想點，咪開post問下大家點諗

呀蛇 想收風？無共識呀 共識已私下達到 出街咪知 收皮啦 mon po狗死全家

個死人日程表來來去去都係唱歌和你shop放映會，咁當然冇人推日程表啦，因為根本冇行動

正評不解釋

而家局勢黎睇
佢而家8點地鐵關站 玩間接宵禁 等佢自己宵飽佢 等零售業 旅遊業嘈佢先啦 當休息回血回裝
而且關站後肯定地鐵佈滿狗 唔值得 不忍則亂大謀
再者之前18區大開花 大家都唔割 唔洗憂短期唔攪喎

我發覺其實運動踏入第四個月
好多人其實唔記得咩叫be water
敵進我退
邊度重狗咪唔去邊度

快閃活動就係要出其不意 等人捉唔到路
如果日日都有快閃 咁就冇左原本嘅用意

佢地自己拆緊啦

根本就啲文宣組自己係度搞大台，都未傾好就係咁洗文宣，極有操控性

小弟愚見
人地重防邊度你攻第度

春袋得幾個
機場, 港鐵, 中資
政府部門我相信都係 例如稅局

唔可能日日都打拆，況且黨鐵而家仲玩緊8點宵禁幫手攬炒經濟，唔使手足冒險已成效。
等黨鐵恢復正常再睇下點

黑裝修咪包埋拆鐵囉

無共識，組織地下化，等佢防不勝防

星期六日再開花
最好3點中集合
唔建議入黑搞
相反應該入黑前就散

1 裝修方面就已經有共識：黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯 。
唔覺得有停到,7號係有行動到

2 7號係有快閃到,重兵問題點應該值得討論

3 星期六日繼續開花,目標係停商場運作,逼商家施壓比政府

以反蒙面召集啦
唔好理開花定咩先
同埋星期六日一定有人出嘅
九龍港島開花乜都好

咁你夠可以話香港人都好鍾意被罷工，個個都等十號風球放假，你講曬啦，林鄭我地做咩佢都出泥9up架啦

爆銀行同港鐵根本就係差佬做 收唔收皮要問盧偉聰 問連登做乜？

晚晚8點閂搞唔到

批判性思考

其實勇武都係人，唔係獨立出泥架，無和理非support，佢哋好難做，唔好國家自掃門前雪得唔得

唔好拆住 黑警臥底係到拆緊 順便將個波推番落去 呢兩日個核彈已經爆 勁多人影到拆鐵既時間都好撚離奇 琴晚仲係到射強光噴胡淑

屌過左再裝修都未遲

過埋個人權法再慢慢同佢玩
抖一抖先

大力銼黑警蒙面扮示威者入黨鐵啦仲問，逼到佢反肚，仲有銼住謝 sir 及其家人啦！

入黎傾，咪鬼理正負皮

佢唔整返好又點樣再拆?

講事實，佢玩宵禁唔捱得耐，經濟好快入死亡旋渦。
而家只要玩下啲快閃塗鴉同裝修就好夠，一來安全，二來影響力大

標準答案 大遊行 人鏈 唱歌

全部人去商場大合唱

人進我退，警察樂此不疲咁拆鐵，即係我地唔應該做

建議18區快閃先，快閃先岩岩開始，仲有大把野可以試，可以做，實行自己區自救

不過要小心有人跟蹤，不過自己區，自己地頭要反跟蹤會熟悉啲同易啲

根本冇裝飾過，都唔知吹出泥

共識唔係連登拎
係現場拎

岩

停止教條主義啦
啲和理非叫停勇武裝修但根本自己唔會去裝飾紅鋪

大家都想輸, 收皮吧啦

拆佢老母

有狗幫手

攻其弱點！

黨鐵不都黑警拆的嗎

放神獸出去透氣啦

我覺得已經有少數狗隻已經長駐黨鐵,好似上水嗰條片咁
一拆就爆出嚟拉人
一係就扮自己友跟住行
風險開始高

諗得過，難做

拆鐵唔洗幾多人

唔洗大大聲同你講

咁啦

點會喺公海講

晚晚都宵禁，禁得幾耐？

當你拆鐵得唔到預期成效
應該要轉戰術
唔係死纏
當初拆鐵會唔會有人諗到港共會用黎當另類宵禁

仲有
黎緊好大機會要搞大型和理非遊行
好大程度靠狗鐵
至少運到大量市民去到中環(好少封)
或者北角跑台山(天后 CWB大機封
留狗鐵運市民好D?

搞狗鐵物業收益不如用紅色令- 裝飾貼罪行文宣?

推全民蒙面/口罩

放長雙眼睇吧
好快有

提醒大家 警渣好中意係連登收風 所有人同我地下化 令狗防不勝防 落場就知共識係乜 不推文回覆

臥底咁鐘意拆咪俾佢地開下OT囉

[red]攞乜共識駁俾犬捕乜，不嬲都係各有各做。［/red]

和理非活動都係行動wo

打遊擊唔係要講定時間地點係話？

唔駛我地拆 叫差佬拆

裝修/裝飾等已經收緊效果，手足傷亡太大，睇定D等法案過

咁姐係你意思係等啲狗收皮再算？

其實而家拆鐵比人感覺似當初阻車門塞番工個時
個時D市民反應都幾兩極
而家係攬炒版

唔好淨係靠外國

重防我地停下先
無謂夾硬嚟
和理非陣先
佢冇可能一直重防既

差佬自己晚晚拆緊

唔可行，短時間唔好再諗和理非大遊行，都未行完已經開始圍捕，就算搞唔好再係港島

嚟緊雙十

黑警晚晚拆緊 仲要通曬天 連外媒都知道
咪由得阿蛇慢慢拆囉
大家返屋企訓下覺先

而家晚晚8點收車玩宵禁咪比佢玩囉，放長雙眼睇佢禁得幾耐，反而不斷拆鐵會比人覺得因為我地所以先會8點宵禁，等佢禁完先再諗點做

我覺得啦，利申唔係帶風向
平日可以一兩日快閃，但依啲要靠地區自己組織
星期六日就開花做嘢

文宣係恆常活動，唔係吹雞活動，性質不同

民陣聽到侵講嘢之後應該醒水要搞大集會啦

好多人都知d 站明明無壞，係黨鐵玩嘢封站
仲有 Popo 有份破壞
目的都係想人憎抗爭者

好似琴晚影晒d 證據仲好，個個都知邊個做
而家好多返工人都不滿黨鐵

你到時咪知

係時候搞番機場啦

認真
我覺得暫停拆鐵先，一來做得太密
二來真係有UC，手足好易被人捉
再者，開始有少少反彈，可以等黨鐵整好，再睇時間先黎過

兩樣都可以嘅，姐係咁講

咁我地都要諗做咩㗎

拆佢係為左大家都無得搭定阻佢運兵先 定比個教訓佢報復佢出賣港人

冇人快閃 但係狗鐵唔開
市民到底會嬲邊個呢 hehe

快閃拆鐵其實留返人多先做會安全
大前日屯門就廿幾人比狗拉。。

蛇你老母，起我底啦

係
維修可能麻煩
但好少錢
相反市民好大鑊

好多人番工要雙倍時間
有啲番工放工各個半鐘
繼續落去一定有人轉

我係真心唔明架喎

算撚吧啦
有班好高尚既偽和理非之前留言話
咁係另類暴露自己人既方法
仲嚴重過罷工罷課喎
所以佢地一樣都唔會做
做勝利球迷就算

我同幾個巴打屌佢地
仲被佢地圍屌我地係分化撚
好撚多偽和理非㗎
心都淡。。。

黑紅無共識
美心上聯合國抹黑唔係應該黑？
但list話紅

你真係好撚on9...起下底都知人地唔係mon po狗
誰大誰惡誰正確咩撚樣

你呢啲應該係叫做電療撚
好人壞人俾你電死晒最開心

而家轉打NBA 好似係

咁下一步做咩

其實佢日日重狗你開花唔到無野嫁
佢晚晚要防你，佢一放鬆你就搞佢，佢攰過你啦
打遊擊係咁嫁啦～有咩問題～

提提大家 慎防警渣 你我有責

全力開緊Twitter戰線

最快都要幾個禮拜

倒硫酸落露天路軌，佢地就可以收皮

2 咁就要睇佢8點宵禁幾時完 睇下係咪日日重狗

應該停停先，如果連登宣布拆鐵收皮，再有拆鐵就一定係狗做。

攬炒係理念，行動係乜？係未有呀，所以我先咁問

全世界開始反共 可以休息一陣 又換和理非上一上場先 勇武食下花生 文宣果d記得唔好停

係回氣，唔係放棄
一，人權法要順利通過
二，港鐵呢排戒心強，特別早閂門
三，營造無示威，但氣氛似宵禁嘅局面

同埋聽日係咪全民爆買日先？

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

1紅黑都拆
2重狗就休息下
3無意見，做咩都支持

唔好咁激動住
其實宵禁呢家野係嚴重影響民生 唔會耐
8點鐘關站 只係想比狗重防 捉前線手足
而家林鄭想打快 目的得一個捉晒所有前線或者捉到前線數目大減唔敢再出
要破好簡單 要以慢打快
做返好和理非抗爭 等佢以為勇武收皮既時候 前線隨機出擊
和勇並行 不分
林鄭最驚既係 和勇不割
佢先後四次都叫人割席
我地係要長期抗爭 減少損失

裝飾唔好裝修囉
好多自己友都受影響

搞到佢公司收檔我係同意 但我地要有新意 好似和你shop 跳 餵食 有好多唔同既方法我地諗過 唔係單一化拆佢老母
咁先可以keep到熱度

開始要做返主線任務！對淮返政府！

tui

正 左膠最愛

綜合來講，因為上星期行動激烈，和理文宣未必追得上，加上各區重狗把守，所以任何活動就算係裝飾都難以進行，所以本周休息一下，俾d 人心態調整適應一下，亦俾勇武前線休息重整一下，亦不為過...

依個星期既停止唔係無野做，只係俾勇武休息，和理接力咁解：
1.就係咁和平，捉臥底更易（例如尋日黨鐵臥底），要多幫手推文宣
2.同時間，聽日狂買黃店活動，大家係真係要俾錢幫手，而唔係坐係到推文，要俾對我地既支持者既一種回饋！

勇武固然要，但柔和手段亦要有，以退為進，咁先係真正be water

至於大家最擔心既抗爭熱潮退卻，其實大可不必擔心，因為以依個反智政府既行為，好快，又會有新既野激發大家

係呀
等Nba都要發酵下

聽講今晚會拆鐵
我個中同黑警話我知的
佢會著住黑衫拆

有無辦法做到全民文宣？
同埋整翻個tvb新聞不會告訴你放映會
多數手足都好想做文宣，但怕自己一個同搵唔到地方印嘢

你自己睇吓啲區放工咩情況
日日花雙倍時間喺交通
約朋友7-8點食飯都唔知點去
你覺得長此下去啲人會唔抱怨？

仲未計
好多旺區冇車，少人
中小店冇生意

乜而家主線係拆鐵?

回歸初始 先做文宣煲下黨鐵大事故先
重有黑警拉大肚婆 同的士佬單野

講係咁講，但而家所有裝修都停咗

再黎一次真正既開花啦

有人搞緊眾籌 籌緊旗比VIU TV買NBA播放權係99台免費播 令香港成為全中國唯一得睇NBA嘅地方 想落阿爺面咁喎

暫時唔裝住等佢整番七七八八又嚟

全民口罩，合法，和平，有畫面，但都未做到

連續拆咗幾日 再拆前線會一鑊熟
之前已經有人講過 自己區快閃比人spot到

btw 快閃仲開post叫你推咩 咁咪比mon post狗見到曬
要人嘅時候就會叫架啦

即係你覺得只有轉去吊示威者，唔會轉去吊政府？
事實上當你一直吊示威者發現係無用既時候
你為左想現況改善係會轉去吊政府
最後都係會入政府數，除左D知道真相仍然撐港共既藍絲

拆唔拆係個大方向，行動細節當然唔洗講出泥

黨鐵提早關閘俾警犬埋伏

你地一爆閘，狗就撲出黎捉你刑毁暴動

Be water啦，佢自己都搞到自己無曬收入，咪等佢正常時間先再來。佢急我地唔急

但你係傷害市民遠》〉》〉》〉港鐵

反而你搞商場
市民可以其他地方買野，影響細好多

如果計錢
商場價值平均高過站

所以我地依班冷氣軍師就更加要幫推文宣做捉鬼，依家唔襯前線休息捉，唔通等前線行動先來捉咩。捉到就大力幫手推開去俾藍絲睇

利申：今日做緊

冇人講完全

大把黑警自己拆, 自己都唔使落手落腳做, 做下文宣仲好啦

得閒咪拆囉 唔洗心急嫁

食下花生睇下nba先啦

攰啦, 唔想出啦
得閒吹下風, 撚下狗咪算囉
成日呢頭講完, 果頭就有班狗出黎巡, 真係聽話
至於點撚? Monpodogs你地自己知啦

敵人做，我地就唔做；
敵人唔做，我地就做。

行動升級 裝修建制議員/狗屋企/殺人藍絲

你都on99 係度拎料 間接係度想搵人認罪拆鐵
拆鐵我只係知黑警有組織扮示威者拆

共咩識
定係你無腦

十八區快閃可以繼續

不拆了
一齊建設

試下淨係行?
反正班黑警收到指令
點都會過嚟捉人

等佢整好先啦

唔係仲有6日咩

鐵屬於黑，要拆
總之任何直接間接協助傷害手足既都屬於黑

Ummmm .... errrrrrr.....ummmmmmmmmmmm

所謂核彈，都係深黃睇完自hi，呢幾個月核彈咗好多次，係唔會炸到藍絲

話說 係到主動講完 比人諗對策 主動都即刻變被動

除咗樓主講嘅原因
我諗可能呢排nba, 暴雪, 衰仔樂園一嘢撻着晒全球
大家可能都想食花生睇下發展成點先懶咗唔郁
我覺得而家國際線文宣都幾重要 前個月先諗緊點同外國人講中國共產主義會侵蝕埋佢哋
呢幾日班蝗就自動表演

講返拆鐵同快閃
10月仲有無等別日子可以號召香港人出黎
10月10好似係全港黃店買爆

不如幫d智能燈柱裝修下先

由頭到尾得你係到抱怨

又想引手足割竹庶？

家下緊係推爆NBA同暴雪先啦

尋晚佢地自己咪拆緊囉

得閒就操下個body

繼續摺紙大合唱玩人鏈去和平抗爭

想打人，再講呢啲真係

下跌

目標係五大訴求，拆鐵只係其中一種手段

先前既裝修工作已經收緊效果，我地要考慮既唔淨只係拆唔拆鐵，而係更好既策略向政權施壓，同時減少手足傷亡，增加更廣泛支持

晚晚都有啦，洗你叫

睇唔到拆有咩問題
手足不比拉就好

同意

新疆人美國能做到既都有限

唔可以停

隨便折鐵喇

其實想試下十八區遊行既
不過見星期一將軍澳隊頭一行出popcorn
咩冇做就俾人拉左幾個街坊

都唔知大家會唔會支持

黨鐵半宵禁真係...

咁日日拆？樓主係咪前線先？都係果句啦，自己唔去做既野唔好叫人冒險去做，如果樓主係前線咁就ok，同埋快閃拆鐵風險已經好高，班狗開始有一d小隊型式去對付快閃，所以班狗黎得好快

各自行地鐵商場

講真今次有證明警做野真係好好彩

做文宣
全民twitter

外國nba blizzard事件幫晒我地，我地係唔係要做野多謝同廣傳維尼之惡？

支持

睇得出好多街坊都唔讚成爆舖爆港鐵
呢個時候推幾條差佬扑嘢片出去 推曬啲責任落狗度得啦
以後齋裝飾唔裝修

拆住其他先 而家擺明長期駐重狗喺站入面
又多咗啲南亞狗

黨鐵商場大合唱，黨鐵申請禁制令就更好啦。

咁可以繼續做

將卧底仆爛各站罪証傳出國際，尢其美國議會？

攞共識

唔敢講拆定唔拆 我唔係前線 亦唔反對
但要認真考慮拆嘅憂患，再決定做法。

1. 狗已經有足夠部署
隨時喺黨鐵裡面出嚟捉，不斷消耗手足

2. 狗會繼續幫手拆鐵、縱火

3. 拆鐵都係三罷不成，
同樣地如果搞遊行、集會等等
自己友都受影響，只搭巴士好影響人數
及散水速度，啲狗已經見人就拉

4. 局限咗18區開花
不得不說果日好似贏咗係狗製造嘅假象，
嚟真嘅話可能演變狗不斷衝入民居拉人

黑警拆地鐵想屈所有拆鐵行為係示威者做點解我地要跟，明明之前部部機食茄汁嘔白泡都可以照常開，點解黑警拆就要800收
你諗完再諗下我地家陣仲洗唔洗拆黨鐵

快閃係方式唔係行動，啱啱個週末就係快閃去裝修同拆鐵，但而家快閃可以做咩？

文宣同和理非運動正常運作 其他回一回氣先 或者join埋文宣同和理非果邊先

你做庇護工場？

無現場呀，無行動呀，無時間表呀

其實係等緊美國個法案

星期五六日人多活動先好開工

因為唔想付出就有收獲 打下飛機就會贏

鐵係黑呀

宵禁重7-8落街食飯
真係話你戇9怕你嬲

繼續拆

我住天水圍只係知班廢老唔洗比錢就可以搭輕鐵好開心

等黨鐵整返好d先再拆

打住經濟戰先 罷買罷消費

和你塞

星期日先拆，星期一大家可以有借口三罷， connect 哂所有人

唔好留戀和理非大遊行

今日抖下
等上訴

唔係次次俾你拍到片咁好彩
仲有示威者有份做，哩個係事實
推唔到全部責任

一邊自己拆鐵
一邊指責popo拆鐵
龍門？
當人儍？

無場落呀而家，咩行動都冇

比D狗自己拆飽佢

只係個人觀察，裝修引起嘅反感太大，而且冇乜好處

有人認為運動已經變成文革式批鬥
被裝修嘅商店嘅員工冇工返，要揸兜
党鉄被拆，其他交通工具負苛唔到，個個要行返屋企，反感好大

唔係指責激進勇武，但係由一開始已經睇到好多香港人都唔願意參與呢場運動，和理非冇做好游說工作，反而係不斷屌藍絲，屌中立。

而家當咁多地方被破壞，造成咁多不便，人地當然唔會覺得呢啲係為民主自由要作出嘅犧牲，反而覺得俾示威者啦埋落水。

最後希望大家反思，一場戰爭有咩時候係係可以唔理民意，唔洗得民眾支持？呢場運動急需要新方向

唔同意請討論

請研發EMP對付港鐵閘機，希望令閘機拍卡感應位失靈。

車站落嗮閘後，有多個蒙面扮示威者嘅黑警絲絲然係度狂拆，真係要多啲文宣，貼係連儂牆，同街頭放映會。

上水站關閉後有多個黑警扮示威者破壞：

黑警係已關閉車站內破壞：

觀塘站，黨鐵勾結黑警放火製造假消息企圖扭轉民意：

黨鐵未跪不突止 仲變本加厲
我都幾信你而家去拆 幫狗鐵既人又少三成
不過話係咁話 而家爆鐵太危險 玩快閃不如爆紅店先
但當佢開返一定要回歸主線爆佢老母

唔係割
係個行動有反效果

係我同老母講唔洗畀錢搭，佢即刻話搭多幾次。

咩都係講成本同效益既, 近排裝修鐵, 港鐵都俾大家感覺佢唔怕, 仲可以因為被破壞而封站,仲要大規模封站, 就算破壞左, 用錢整返佢, 都係香港市民既錢....

黑警自己破壞

大家攰
回血先

睇咗你咁多cm

所有suggest和理非活動你都屌

咁人地比建議你有咩用

你不如開po直接問勇武有咩做仲好啦

橫掂有popo幫手拆
仲使乜自己拆

淺你老母咩

半宵禁商鋪提早收皮
向攬炒邁進
呢個情況下明明就係敵人既回合
反正有狗閉門拆鐵
勉強去搞只會令手足被捕
長期宵禁就睇下商家頂到幾耐
到宵禁取消左就輪到我方既回合

有中間派被搞到約唔到人食飯或失約
你覺得佢哋會自認戇鳩定怨示威者+popo？

加強返紅裝飾先 街啲鋪冇咩點見過
可以整到佢連儂牆咁full 貼晒罪行
黨鐵可以裝都裝過其實 你唔裝 佢幫你裝埋
諗唔到有咩搞
另外我覺得水魔法利我地 火魔法難控同易燒埋啲唔關事野

推呢樣

我覺得罷搭先係主線

唔係話要set死線跟住升級咩？
set死線攞CCTV先，再唔俾咪再拆

[極緊急！！］[行動PO] !!我地跟足政府劇本!!

我琴日開呢個Po 叫人朝早拆 手動三罷
不停比人話鬼 咁你知咩料啦
一個二個休息撚話等人權法過
點解唔可以係我哋掌握翻主動權？

真喺
成條街得我一個戴
蒙面法緊急法呀大佬

依家你唔拆佢都有人自己在入面拆

侵侵美帝講到明要大量民意助力
唔好留戀裝修同打狗
要overall去考慮同搵美帝support

認真呢？

裝飾可以做， 點解無
其實要諗諗有無方法突破， 黎多次美國旗百萬行， 侵都出到聲 ...

我求下大家，黨鐵既然沒事都唔撚開，大家就以後都唔好比佢開番

唔該
無大家呢兩隻字

大把人 日日文宣緊
唔好講到全世界無活動就真係無人默默做緊野

應該係話運動正式收皮

sor 打錯

準備一下都要掛
愈諗愈多野要準備

而家D人帶風向要轉戰區選呀, 血債票償丫嘛, 抵你班港豬死架

暴政要扭轉民意，又要週末平日夜晚製造封站藉口，黨鐵又要向暴政叩頭，
黨鐵於是串通黑警自殘破壞車站，再嫁禍落大眾市民。

各有各做有咩問題?

同埋，立法會其實就黎復會，好似冇咩人討論會有咩相應行動

有狗呀 點拆鐵呀
睇睇上水狗扮人

我唔識打籃球喎

拆左又係收皮，唔拆又係收皮，黨鐵而家根本係唔係都配合政府做野，就算冇事都特登搞到民不聊生咁款，擺明係想講因示威者而搞到大家生活麻煩左，明嘅都會知咩事，但的確都會搞到生活有所不便，慢慢會有種無奈感。

加上而家成日都有卧底狗去爆，你快閃去爆變左風險高左，為左拆鐵俾人捉唔抵，反正黨鐵唔係主要任務。呢幾日啲狗拆鐵成日俾人影到，可以加強文宣，呢排好多核彈可以推，拆唔拆鐵都好，黨鐵擺明唔會跪，有時啲野順手就得

回血回裝好緊要

做好文宣未啊
一大堆文宣未做就唔好咁快要勇武出黎住

但冇裝飾過喎

默默做緊

而家d行動，好難比和理非黃絲參與
有民陣size大遊行又可以團結番市民
下下裝修同遊擊撚狗d人好難幫手

十八區街坊圍吊都差唔多極限
d狗知你各區好多街坊聚眾撚狗
而家佢地一見後生就拉打就非禮
分分鐘連人都消失埋

水攻好方便

組織下裝飾活動

將黑警扮示威者掟汽油彈、拆車站、縱火，將黑警嘅污穢手段大量集合，再加強返各區文宣，要保持抗爭氣氛。

依家有主線咩

依幾日和理非活動同文宣組全力做野就夠 真係唔洗多

講真你要問

最簡單今晚就做到又針對蒙面法

放工自發去買口罩去派啦

不過呢位樓主又會話和理非活動=ban

我講你知點解宜家應該打文宣戰

港鐵係一間年賺近百億既公司
真係抗爭者既拆鐵既維修損失我諗唔過一億

封站就真係傷好多既
但當對家自願咁做大n倍、全港封站嚟抺黑你時
係咪應該要諗吓
仲要冒法律風險，去做一啲對家自願做n倍既行為
會唔會有用
係咪柒咗

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

等香港公安自己去拆鐵咪得囉，佢地甘專業

而家黨鐵擺明將搭鐵嘅不便spin去抗爭者度
就算唔拆都局部＋限時開放
睇下佢幾時全面回復正常先
到時再拆過呵呵呵

珍惜香港這個家

你估即刻過咩？

ok收貨

認同

8點就落閘點爆 仲未計有伏兵係站等圍捕

唔唱啦，搞文宣貼連儂都好過唱歌啦

er..........................

黨鐵嘅主要利潤係黨鐵商場，唔好成日係太古、新地，發動和理非多啲去黨鐵商場合唱、齋坐，法律風險低又可斷絕黨鐵租金收入。

反其道而行 大量黑衫幫手抺乾淨港鐵站啲噴漆同tg殘留物 話之前嘅破壞係黑驚做 我哋黑衫都想令港鐵有返正常行車時間方便大家 依家宵禁係黑驚同黨鐵夾埋做戲
事實上如果要舉辦大型和理非遊行 港鐵唔可以停 只要大規模宣傳呢點 港鐵再冇籍口停

完啦

10月10日

唔洗日日幫佢裝修
打遊擊同突擊
黨鐵必需死

Be water 就係甘架啦
洗咩野日日沖甘傻？宜家d香港公安自然就會去拆鐵架啦

佢地拆完跟住就宣佈冇地鐵，全香港攬炒中！

唱咪唱囉，各有各做

唔係話割唔割既問題

巴打最好唔好困係同溫層
事實上真係唔少中間派同淺黃都有屌

黑警放埋火...爆晒閘...

拆

其實就係推完緊急法 大家可以照常翻工翻學

要唱，要係黨鐵商場唱，唱到落嗮閘，
文宣，連儂牆，放映會，要揭露黑警版示威者破壞車站，等黨鐵陷入兩難。

星期六出黎裝修18區中資嘢囉
鐵我覺得可停一陣

冇乜野做咪起牆囉

無話唔做喎
長期抗爭
唔係日日都要姐

Empty R 狗自己拆緊

邊個定黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯 ？

立法會要睇佢議程，btw好提醒

以前拆鐵都係一星期一兩次活動個陣拆
幾時吹到停左幾日就問人係咪放棄左？

好簡單

1. To 和理非/偽勇武： 可以買定材料準備下次使用水魔/陷阱技 e.g. 墨+麵料+背心膠袋 ，單車鎖，膠水+files

2. 戴口罩 every day

3. 日日請閘大大食野

我而家日日都好嬲，好憤怒

你起吓我底先啦，我講咗幾日全民口罩喇

呢幾日不宣拆鐵啦 一定大把狗係站入面捕住

有班狗幫手拆鐵
仲洗乜我地出手

我覺得呢個時候需要民陣吹雞 唔係軍心好快散
港島遊行風險大 但確實有助重振軍心

另外拆鐵唔使咁急 整好再拆未遲
佢就借啲宜將八點落閘呢個問題spin去我地度

我曾經倡議煞停裝修（黑社會除外）俾人屌到反皮

我認真思考之後 深切反省，決定認同群眾智慧
勇武手足會有自己判斷
黑警扮示威者破壞我地亦阻唔到
唯一可以做就係文宣盡做
1. 解釋裝修背後原因
2. 話俾全世界知有黑警扮示威者破壞

明明自己廢 唔敢岀去拆
比人帶哂風向 做外國文宣同等人權法過真係咁有用咩 講到一過法案就贏咁
唔係話唔做 只係點解可以照翻工翻學 戴個口罩就覺得好勇武咁

連儂/裝飾住先
呢排勁撚多卧底
前兩三日屯門有幾單都比卧底跣，聽聞成程有傾有講，完全分唔到
同埋地鐵關左好機會有狗伏係入邊standby 伏人

勇武變哂condom

等佢全線開先啦,要大眾接受以後無鐵搭

啱啊

下一步：戴口罩。

而家拆鐵POPO 幫你做埋仲想點

呢後時間大家買吓唔同物資 材料

拆鐵有黑警做緊啦，洗乜幫佢

P牌路過，有錯請屌

我個人覺得拆鐵對而家成個局勢未必有幫助，你要知一樣野就係99% ge 香港人係好自私，只要令到佢生活上有不便就好多怨言
唔係個個好似連登個風氣咁核彈都唔割，我身邊識好多中年人都係呢個心態，嬲極都只係fb 比嬲嬲，第二日照常返工放工

冇錯，呢個心態係好垃圾，但亦都係殘忍ge事實 而學天琦所講，我地做每一件事，都要諗個目的係咩，究竟會唔會令更多民眾支持

一開始前線手足出去，令到香港同國際都知道警暴呢個issue。但而家警暴已經係大家都知，仲值唔值得前線冒咁大險去做一個相對return 較細的行動。

同埋難得呢排有NBA同爐石兩件事, 又有大陸D 小粉紅玩911曲線助攻一動不如一靜，等件事發酵。

反正而家件事已經去到國際層面，而大家都記得西方國家班左膠，係好鐘意唱歌遊行呢D 畫面。 冇錯，係好撚膠，但最緊要佢地受落。大家要知我地要爭取ge 野，並唔係拆鐵裝修就可以achieve 到

利申: 長期cd rom, 啱啱有account
有錯可以屌我散水撚 / 休息撚，但我真係好怕個運動因為咁而玩完

哩個緊要

一提和理非方法就比人屌 你話點搞

自己追下post啦 ，同埋共識係大家都知，

但你上黎問共識，即係所有中都知既事，你唔知，即係你蠢過絕大部份人

蠢係無罪，蠢就跟住大圍啦

問左你都唔會明

都比人拆晒唔洗出手

西方左膠嘅好感唔可以當飯食

拆鐵係唔洗好大隊, 但你都識講重狗咁點可能照衝去拆? 抗爭係冇所謂係每日任務

想順水推舟，為黑警拆鐵廣泛文宣。

星期日

陣間一次過整合

其實休息都收緊政府皮，而家將啲衰嘢推畀政府同popo先

佢係唔係都掘9落示威者到
又唔係未拆過
就算真係示威者拆又點 如果可以手動全民三罷我覺得好值
三個月啦 乜春都歸哂邊啦

要識進退，拆野真係要停一停。
但的而且確我哋要諗下未來方向，我覺得每一次我哋去籌備罷工都太急，即係聽日想罷工今日先至係夜晚講，搞到每一次都唔成功又會削弱左我哋嘅士氣，會唔會我哋由今日開始已經籌備下星期罷工好啲。
我哋唯一一次成功嘅罷工其實係大家用咗好耐時間籌備，大家周圍派傳單，貼連儂牆。

呢樣絕對要做埋

好多先算 EMPTYR重狗

唔好9吹
係有人老點屯門醫院有狗 班手足先行錯路

罷工我遲啲再講，有團隊籌備緊

180日後再交名單 再用幾個月至幾年上庭
到時都2047了

停一陣先 反正都拆得七七八八
個人黎講唔多想見到手足拆埋落路軌
港鐵仆街係管理公司仆街
鐵路同路軌本身對香港其實好重要
要整返都唔易
Sorry我都知又話攬炒又叫人留手唔多好...

希望真係可以用多啲時間去籌備，有時候公布嘅時間係夜到大家都訓晒覺。

D 港猪係咁啦。阻到佢，少少唔方便，即刻屌晒鬼咁。

文宣 恢復唱歌連儂場 如果再比狗鐵搞 咁明架喇

係, 搞鐡依家黎講, 似係成效低, 風險高既行動,
齋行唔買, 齋坐既話, 雖則係和理非, 成效可能會高D , 如果無乜分別又可以再討論, 唔係一成不變的

100%認同，但呢個世界唔係非黑即白，唔可以當飯食唔代表唔洗理佢地意見。 因為得HK 一班人抗爭係冇可能爭取到想要ge野

要拆隨時都拆得 等佢整返好再拆過

唔好再話歸哂邊
話明中間派就係搖風擺柳
好多哩啲人

同埋，憎popo 同 開始對示威者都反感
係冇衝突

應該搞返次69 616 818 形式嘅大遊行

呢排多左便衣狗睇
10月2號果日咁成功係因為全突擊

港鐵紅綠燈裝修轉裝飾

粗重野留返俾POPO

班狗自己識拆鐵 可以抖吓

可能講得唔好俾人負皮
我意思係除咗條軌之外都唔駛留手

缺少行動係真既，我都有啲疑惑

我建議Focus 紅色資金，比較對準到中共，中共就會打巴港共。
資金流動係一種信心遊戲，資金流向安全有回報既地方
Focus 紅色資金所在，可以製造信心危機

唔係收皮 係呢兩日大家覺得無需要拆鐵住姐
拆鐵係想癱瘓佢
佢而家日日都自己封站同8點收皮 我地唔洗做都達到目的
咪由得佢關到夠先嚕 到佢話正式全面恢復運作 大家先再出過黎

p

至少都要裝飾 要keep住氣氛

拆你都要等人整好先架
份禮物未包好點拆

我唔明 其實拆鐵影響真係好大點解唔繼續做 成班休息撚 遲啲佢整好啲鐵板就好難再搞到 到底依加係到等咩

等mon post 狗以為我地休息出去殺個不及

唔可以停，封得愈耐，對佢d商家先愈大打擊，佢而家係用緊7傷拳

全民口罩，根本就係屎橋嚟嘅。戴住個口罩，氣都抖唔撚到，點可能長期做。依家都冇人戴啦。

依家用個 D 七人車埋伏。

因為對我地呢邊嘅影響都好大

啱 一停就輸然後大家齊齊集中營見

唉

同埋而家啲狗一定mon住各個站
裝修隊好易比人捉
呢啲要講時機 唔攪鐵都可以做其他野

勇武既付出 因為黨鐵831黨鐵大搜捕既罪 仲有亂封站幫黑警政權阻止市民和理非表態 ，點做勇武都係道理個面，唔理黑警助攻又好乜都好 尊重前線決定

見到呀 戴既人少之有少 少少野都做唔到

拆鐵全部都係喬裝警察做架, 你應該問警方係咪決定收皮.

停咗，想再撻返著就難啦。

戴個口罩都咁難為你呀

聽講寶蓮寺有個基本法風水鼎

其實可以留一留力先
本來都怕會輸國際輿論
點知竟然發生火箭同Blizzard單野
加上鄰國網民繼續潑火
簡直就係神助攻
越來越多人出聲反鄰國霸權

無聲狗

認真,拆閘拆機有咩用,就算你拆到佢冇晒閘機變埋露天冇頂又點?政府要佢免費都照開你咬佢食?

破壞路軌電線嗰啲現實上黎講暫時又仲係mission impossible

而家有晒片, 名正言順令大眾意識係 d 狗做, 其實都唔錯
進退要有時, 敵進則我退, 敵退則我進

你日日拆啲狗好易伏人

同意你個句 對示威者反感一樣會憎柒婆憎popo

所以其實和理非更加應該每日行街食飯，business as usual
對家變相宵禁，就係想條街冇人，等佢地更加容易圍捕勇武
唔好因為怕左黑警而唔出街，出街唔係犯法

有沒有留意今天不停強調香港不是在緊急範圍及宵禁範圍內，亦不停強調反蒙面法適用於****示威暴力****行為,這些說話的強調是要說給外國記者聽的，香港在警隊的管治下仍然是十分安全，仍是適合營商的，仍是適合外國投資者投資的地方，點解唔行宵禁？因為林奠要話比國際社會知，香港仲係安全，適合投資嘅地方，國際形象同經濟先係政府既死穴，近期好多國際展覽都順利舉行，完全冇受影響，拆鐵最影響既只係民生方面，記住要多線發展，文宣，前線，救護，國際等

你都識講重兵 人地勢大 係咪應該避其鋒芒呢

臨近區選肥佬黎叫停

文宣唔可以停，
宜家黨鐵自己成日搞到塞死大排長龍，就係想分化市民，
要係黨鐵站附近派傳單，揭示黑警扮示威者係車站落閘後破壞車站，令乘客怨氣導向黨鐵串謀黑警嘅污穢公關手段嘅真相。

唔使拆, 有黑警代勞

吓？？

就係話 D 和理非做唔到嘢先揾勇武上塲。依家又轉返和理非？咁等我返去揾返張歌紙出嚟先。

又開始吹風唔拆 咩料

拎新疆同香港比？

香港對美國有金錢/政治利益嫁

不嬲美國都係利益行先

相對之下新疆係利益少d

缺少行動係真既，我都有啲疑惑

一:
我建議Focus 紅色資金，比較對準到中共，中共就會打巴港共。
資金流動係一種信心遊戲，資金流向安全有回報既地方
Focus 紅色資金所在，可以製造信心危機

二:
雙十搞啲真正和平既慶祝活動丫
中華民國先係正統。
呢個慶祝雙十 對比 哀悼十一對中共真係極具挑釁性
諗起都興奮

佢地唔明架啦 自己唔想做咪叫人唔好做

［要人］全港和你拖2.0

我主張睇勇武頭，勇武都係人，可能都要休養生息，每個禮拜五六日晚先出手都可能係一個辦法？

又係度R戰術部署

我就係唔明點解有人吹風唔拆

但要宣傳係黑警嘅功勞，宜家有相又有片，可以係車站附近派傳單、反映會。

本身都想同你理論下

但一睇user名
發現原來又係風吹狗

新疆有晒證據

集中營

香港利益的確重好多

但對比緊香港過去的制度，呢個drop對於香港人黎講係仲衰過新疆

成日咩都未做就話有咩用 不如做左先算

又又又又又等法案 gphone 明明早幾日先撚鳩完班五毛黎 又出現

繼續拆，唔洗停

佢地個d 唔打倒共軍都話無用架啦 自己咪坐係屋企

日日keep住爆,啲狗實伏到你啦

隔一段時間突發去做先低風險吖嘛

你上嚟收風？下一步有咩行動你自己出街咪知囉，點解要係度講共識？定係最近你自己友俾人影到係黨鐵站唔知點拆所以想上嚟帶風向諗計啊？

有沒有留意林奠之前不停強調香港不是在緊急範圍及宵禁範圍內，亦不停強調反蒙面法適用於****示威暴力****行為,這些說話的強調是要說給外國記者聽的，香港在警隊的管治下仍然是十分安全，仍是適合營商的，仍是適合外國投資者投資的地方，點解唔行宵禁？因為林奠要話比國際社會知，香港仲係安全，適合投資嘅地方，國際形象同經濟先係政府既死穴，近期好多國際展覽都順利舉行，完全冇受影響，拆鐵最影響既只係民生方面，記住要多線發展，文宣，前線，救護，國際等

九展 會展 西九 中環 博覽館

上左垃圾會個網頁望左一望

2019年10月11日
(星期五) 09:00 會議室1 財務委員會會議 主頁
14:30 會議室1 內務委員會會議
--> 呢日選主席

2019年10月16日
(星期三) 11:00 會議廳 立法會會議
--> 呢日有:
II.
行政長官發表施政報告
行政長官根據《議事規則》第13(1A)條發表施政報告
III.
政府法案
二讀(恢復辯論 - 目的是為了宣布撤回法案)
《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》
:

2019年10月17日
(星期四) 10:30 會議廳 立法會會議(行政長官施政報告答問會)

D 傳媒唔係同你咁講架。

針對管理層？ 地鐵總部？

侵侵唔係教左路再搞一次大型遊行咩？今次一定要和理非行完就散。
但要搞大型遊行真行要搵民陣幫手，起碼有佢地喺到，班狗唔會咁快清場，大家行完仲有時間散

你可以起我底

thx

我user bame有咩問題

睇user name啦

黎黎去去得個兩三個acc係度吹風

有共識都冇用，而家都唔係示威者拆緊鐵

有得諗

呢個時候
感覺要去掃黑社會場
麻包袋係時間出動啦
黨鐵係副黑警先係正
對準目標各小組落手
打游擊快閃一步到位
向街正面對黑警無用
諗下休班同麻包袋啦
等黑警穩唔到人呢打
無ot又怕放工套麻包

由得啲狗自己拆。

個重點係美國會出手都係睇利益份上

由day1開始都知美國係咩料啦

無利益你估會咁上心咩

Keep住出黎就一定要
唔好比外界覺得禁蒙面法係有用

要抖下。連續打左三日。週末先

根本依家準備推宵禁
又唔撚敢講
黨鐵日撚日咁早停
啲U 又唔知做乜鳩停撚曬夜晚啲堂
廢閪港共 推宵禁又驚商家佬走 但又想阻我地出嚟

總部記得有黨鐵員工建議過

日日重狗就做唔到d咩裝修

先避其鋒 做其他和理非野先囉

根本重狗出手就on9

個個把口講就容易,成日都話拆拆拆,前線勇武手足出一次幾撚大風險呀

Weekend多啲人
各個展覽場地
而家所有國際展覽都冇影響
政府好重視國際形象

其實美國都知自己依家比共匪侵蝕緊

強制技術轉移，剽竊知識產權，賄賂收買官員，強制輸出共產主義等

nba呢幾日就係很好既證據

所以佢地自己內部都覺醒，要滅共

如果唔係，再五年十年中共真係稱霸全球

所以今次，香港係比左好好既機會

唔單止為係香港既利益

係為左佢地自己，繼續引領地球人，做自由民主法治燈塔

一拆就有狗出喎
尋日上水已經有人影到成班假狗係到等你地入嚟拆
當然啦,亦有可能係特登比你影到,嚇下你
但係呢個因數一定要考慮囉

奇代

警方已經徵用所有港鐵車站，所以警方可以合法拆鐵，扮示威者拆鐵只係宣傳示威者好暴力嘅特別需要，
重申，港鐵已被警方徵用，因此警員喬裝示威者拆毀車站，並不屬於非法行為。

不如返去瞓覺

會展 九展 博覽館 西九
要做啲影響到經濟同有國際迴響既野

拆鐵只影響到民生，政府唔會驚

不嬲都唔係硬爆 做乜

岩呀 我都見唔到和理非口中所謂紅裝飾

安全就快拆

你覺得掙取到呢班所謂中間派支持又點 會贏？佢會同你去前線？
唔好玩啦Ching 和平抗爭有用一早贏咗
三罷都做唔到攞咩威脅個政府啊

勇武應該係精銳小隊（dagger squad），咁先有用。依家，好似支掃把咁，後便拖住一大堆垃圾小學雞，偽勇武，只會連累 D 義士。

agree
個個等運到，真係好on9
都講咗復會不等於過法案
法案過不等打救到香港

自己都唔維持個熱度仲期望人地幫，真係傻l咗

冇話日日做 但要做既話 唔洗張揚架
暫停一陣又話係咪收皮
做又話冇必要

c 兄振作，依家我地未赢架。

有正路諗法嘅人得翻好少 定5毛滲透得比想像中嚴重太多

有狗會做 等佢做仲好

屌曬班休息撚老母先

唔係應該愈亂愈好？ 全城 set rb/拆鐵

所以唔可以同新疆比 之後話美國唔會幫到手

新疆同香港個戰略價值差太遠

中共對新疆同香港個戰略係一樣

要野馬做豬狗

去問你上司啦

唔係最前都會捐錢，買物資，遊行和理非、現場哨兵、落街聲援撚狗
要有前線都要後援

吊頸都唔畀人抖吓氣？

和理非不嬲人多過勇武
Cls之前係連登開po公投4色教條
同6月果陣啲散水公投有乜分別

個女比人強姦都話要休息下先

呢2日狗方同林鄭都開哂口咁打民意牌啦

成日叫人割同講煽情說話

加上專登閂站內設施同閂鐵去引起民怨

想轉移怨氣落示威者身上

可惜係比人拆穿 無壞機照封 有狗係落閘黨鐵內 蒙哂面咁扮示威者

佢地係咪停留緊以前既時代 以為個個無電話拍片影相

佢地係用「檢討」呢個term架
話4色但又冇人做紅裝修呢part先好笑嘛

你咁揚我今晚點拆

警察以蒙面示威者造型，處理港鐵車站內部重建的前期工作？

我覺得唔攪鐵，再twitter警察玩野
文宣戰話黑警，如果勇武攪鐵變左黑警過到骨

就算要攪都攪其他地方

拆銀行好過鐵

同意..勁多風向要fix日程比時間狗暴防

根本只係想搵削弱裝修既藉口
驚死勇武唔識諗野會係唔係都搞破壞
屌仲講到四色已經得到所有勇武同意咁
勇武唔好理佢地啦

純粹BRAINSTORM下, 插輕手D...

A) 帶旺所有藍商
零售&飲食: 店外貼文宣/唱歌, 店內慢慢淨飲/齋行唔買
銀行: 排隊入$1, 搵CS吹水

B) 黨鐵變連儂
如冇封站嘅話, 將站內/車箱內貼文宣

C) 繼續國際戰線
黑警片加字幕, 翻譯成多國語言

可唔可以揾日再18區開花 但係唔係裝修 係去裝飾 唔爆舖 全變和理非(當然如果有人繼續爆美心 360都好 不割) 文宣下點解呢間紅 呢間黑 要裝飾/裝修

收曬皮咪好囉，風平浪靜，大陸同胞又可以組團落黎旅遊，周街屙屎屙尿，中港一家親

正呀喂

臥底狗會幫手拆架啦 洗乜我地出手

係時候要圍下爐振作返個士氣

機場依家咩環境？
去轉和理飛？

梗係繼續拆
而家比人篤爆黑警有份做
以後係真都好做都可以入狗數
拆個陣扮下黑警口吻
咁先係高章

請支持政府通過反提款法、反上網法、反交通法
三大德政 缺一不可

都已經變晒黑警拆站

所以你標題打收皮有問題，裝修都唔係日日裝啦。拆鐵裝修的確有用，黎緊應該要繼續！

鐵係幾時都要拆

佢繼續8點收就唔搞住
一變返正常就可以正常行動

我個張去到禮拜尾

反而更重要係10.16 無人提
10.16 7婆讀野同蒙面法擺上立法會 雖然立法會已廢

個日一圍一定三水炮伺候
諗住點做

狗狗好努力拆緊
俾啲時間佢地

總之風險夠低又有成效我話之你爆乜春啦

淋病想打快波
又蒙面法又宵禁
重叫埋popo去拆鐵
完全係想谷起我地把火衝出去
再利用封鐵嚟運兵
同迫我地留喺原區方便釣尾拉人
同一時間谷下民怨搏商家佬出聲割蓆

既然佢想打快波
我地就攤慢板
由得班狗去拆鐵去柒
我地就繼續罷買藍店 懲罰黃店
再加多一兩場快閃去搞下保皇狗同政權嘢
搞搞下就會輪到藍商同保皇狗blame the victim
發覺迫唔郁我地香港人
就會去迫港共

佢打快我地就打慢
同佢地玩經濟戰 玩快閃游擊

其實有得諗

有咩辦法無手足被捕而遊到

狗屋落晒水馬 d閘用鐵鏈又鎖佢唔到

都啱嘅
但係要星期六日行程要一直落去
如果個7婆話個蒙面法有用
咁就當日再黎過
等16號去圍佢

其實問題重點唔係拆鐵
係拆鐵後乘機停晒所有鐵路
製造佔中阻路2.0
我相信銀行、電訊服務、食肆都有機會照跟
但民意會唔會因而逆轉冇人知

有班人話要休息做文宣丫嘛, 都幾肯定做做下最後就冇人會出黎, 個個等運到等美國, 點解自己香港唔係已自救

D聲大到

可唔可以平日加番啲有主題嘅集會，例如印尼記者盲咗變 condom, 週末撐記者果個又無咗聲氣，有主題＋文宣有力好多。

唔攪地鐵，黑警解唔到話

攪地鐵，黑警過到骨

停攪地鐵，轉攪紅黑店，學老毛敵進我退？

其實可以做溫和d 既裝飾試下水溫

等無狗拆鐵咪出返嚟囉

手足放心
呢幾個月嚟，每次當大家開始失去方向又或者唔知做乜好嘅時候
林鄭就會好準時出嚟俾大家一個方向

唔使收皮住，依家黑警有防備，什至扮手足幫黨鐵裝修

共產黨式遊擊戰呀！！！
黨鐵重狗咪轉目標，搵一個紅店集團/政府建築目標，全部人同一夜去幫佢做大裝修
個list 咁長我唔信佢守得晒

拆鐵黎講，係

Agger